[毋忘721] 港人球迷914對抗元朗白色恐怖

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

7月21日 元朗黑夜 歷歷在目

數百名白衣人在元朗西鐵站無差別襲擊市民，元朗區議員王威信懷疑牽涉其中，導致45名市民受傷，數名市民更是情況嚴重及危殆。

事後，警方承認收到報案後39分鐘才到達現場，鐵路應變部隊仍未有出動。元朗警區助理指揮官更表示未見有任何白衣人持有武器。

香港一直為安全城市引以為傲，如今發生如此暴力事件實在令市民不能接受。一連串巧合亦令我們懷疑警方或一干人等均有預謀地策劃上述事件，更是令人髮指。

為此，我們發起在球賽第21分鐘全場靜立，強烈譴責警方的處理手法，以及白衣人和一干人等的暴力事件。歡迎各位有心人於賽事當日來到球場26區觀眾席集合，以和平理性手法表達訴求。

傑志vs元朗
日期：9月14日（星期六）
地點：旺角大球場
時間：下午5:30

備註：市民可自行穿上黑色上衣或者印上7/21號的球衣，帶備口罩和頭盔。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

PUSH

有無尿國文賽程

元朗足球會會長﹐元朗區議員兼元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

Push

講到傑狗好正義咁